# Proyecto TTB M3

Proyecto TTB de M3.


COSAS A SABER PARA USAR EL JAVAFX:

Primero descargar e(fx)clipse en el eclipse dejo link a seguir:
https://www.eclipse.org/efxclipse/install.html

Despues descargamos el scene builder:
https://gluonhq.com/products/scene-builder/
Descargar la version para java 10 y que la plataforma sea windows installer.

Despues en el eclipse le dais a window --> preferences --> buscais javafx y donde pone scenebuilder executable poneis el ejecutable que habeis descargado antes.
